Michael Jackson-They dont care about us

This piece of music can definitely apply to our situation now. We should spread out his spirit of freedom

[Intro]
All I want to say is that they don’t really care about us
Don’t worry what police say, we know the truth
All I want to say is that they don’t really care about us
Enough is enough of this garbage
All I want to say is that they don’t really care about us
Skin head, dead head
Everybody gone bad
Situation, aggravation
Everybody, allegation
In the suit, on the news
Everybody, dog food
Bang bang, shot dead
Everybody’s gone mad
All I wanna say is that
They don’t really care about us
All I wanna say is that
They don’t really care about us
Beat me, hate me
You can never break me
Will me, thrill me
You can never kill me
Jew me, sue me
Everybody do me
Kick me, kike me
Don’t you black or white me
All I wanna say is that
They don’t really care about us
All I wanna say is that
They don’t really care about us
Tell me, what has become of my life?
I have a wife and two children who love me
I am the victim of police brutality, now
I’m tired of being the victim of hate
You’re ripping me of my pride, oh, for God’s sake
I look to heaven to fulfill its prophecy, set me free
Skin head, dead head
Everybody’s gone bad
Trepidation, speculation
Everybody, allegation
In the suit, on the news
Everybody, dog food
I won't, back out
Till I get my justice
All I wanna say is that
They don’t really care about us
All I wanna say is that
They don’t really care about us
Tell me, what has become of my rights?
Am I invisible 'cause you ignore me?
Your proclamation promised me free liberty, now
I’m tired of being the victim of shame
They’re throwing me in a class with a bad name
I can’t believe this is the land from which I came
You know, I really do hate to say it
The government don’t wanna see
But if Sun Zhong Shan was livin'
He wouldn’t let this be, no, no
Skin head, dead head
Everybody’s gone bad
Situation, speculation
Everybody, litigation
Beat me, bash me
You can never trash me
Hit me, kick me
You can never get me
All I wanna say is that
They don’t really care about us
All I wanna say is that
They don’t really care about us
Some things in life
They just don’t wanna see
But if Martin Luther was livin’
He wouldn’t let this be, no, no
Skin head, dead head
Everybody’s gone bad
Situation, segregation
Everybody, allegation
In the suit, on the news
Everybody, dog food
Kick me, kick me
Don’t you wrong or right me
All I wanna say is that
They don’t really care about us
All I wanna say is that
They don’t really care about us
All I wanna say is that
They don’t really care about us
All I wanna say is that
They don’t really care about
All I wanna say is that
They don’t really care about
All I wanna say is that
They don’t really care about us